---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17513"
date: "2012-11-03T16:01:44"
uploadBy:
- "Dirk Fox"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo robbi2011,
ja, ich habe ihn damals auch im ft-Designer konstruiert - mit kompletter Kinematik-Animation.
Ich habe die Datei hochgeladen (Download/ftDesigner). Kannst Du Designer-Dateien lesen?
Gruß, Dirk